［叫糊啦］呢兩日快啲將中英文版尋人啟事貼滿西九站

文：作者

咁大隻好牌大家都唔識上？呢兩日快啲將中英文版尋人啟事貼滿西九站，再要求西九站內地（香港的內地）口岸公安放人啦！大陸而家想搶先示威者一步放人，好怕變成外交糾紛。

//鄭文傑家屬證實其失蹤前從深圳搭乘高鐵返回香港，並正通過出入境關卡，意味著其過境與被拘捕地點為實施「一地兩檢」之港鐵香港西九龍高鐵站。該車站位處香港境內，但派駐深圳邊防與廣州鐵路公安人員執行中國大陸入出境管制與口岸區警務管理。

一位因工作需要經常往返香港與中國大陸的女士向BBC記者講述她被檢查手機的經過。

這位不希望透露其姓名的女士說，她在一處大陸關卡被公安抽查，警員搜查了她WhatsApp內的對話紀錄，包括她與朋友討論香港示威之內容。她本來已很擔心被強制檢查，因此預備了一台舊手機。

「我以為我把所有跟示威有關的照片都刪掉了，但他們連跟示威有關的海報、新聞都要搜。」

「他們看見我的手機裏面有這些，馬上就把一位便衣得叫了過來，把我帶到一個房間，然後問我的背景、職業，問我有沒有參加示威。另一個職員仔細的刷我手機的相冊，看看有多少張跟示威有關的照片。」

「我把我iPhone上的那些示威照片刪了一些，就沒想到它們只跑到『最近刪除』檔裏頭。那警員連那兒都看了，找到我有100來張示威照片，然後要求我都刪掉。」

「依我的觀察，他們每三個人就抽查兩個，形勢挺嚴峻的。現在我的朋友都不敢去大陸了。」//

//中國外交部發言人耿爽週三表示，領事館工作人員鄭文傑在深圳被關押15天。 耿說這個問題是國內問題，而不是外交糾紛，他說28歲的程是一名香港公民。//

#十二章單吊紅中

文宣快d做野啦！！！！

P牌係咪推唔到post ?

中共好恐怖呀